泛民差唔多已訓身支持23條&831，點解無人要求狙擊票債票償

定係投泛民票既人全部都支持23條&831

胡so話重啟政改喺以831為基本，可以作出建議同修訂。23立法都喺要有普選為前提才可立法。依家根本喺無得選。泛民唔發揮影響力做做皇者or推到流選，走去投一個無可能當選既人or投白票，林病根本可以話做硬，隨之既後果可想而知。

已收到回鄉證

因為全部投比泛民都係盲撚 隻眼開隻眼閉
投完票已經完成公民責任

泛民同你造王？

道德高地